有冇人個facebook係咁見到譚伯個廣告?

雖然表面係唔同page，但指向同一個關於bitcoin的詐騙網站
得罪咗邊個?

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

你哋班暴徒同我入曬嚟

我都見到心諗做乜鳩